做人好多野真係自己一個先至明

有時夜晚落街
只係想逃離一切
買汽水飲
一路行一路諗野
咁大個人
好似做咩都哂氣咁
以前葡萄人地生得靚生得白淨
讀得書又捱得
尤其數學電腦叻個d
曾經有段時期學人左yau寫字
因為左yau聰明d
到自己大個左出身
又後悔自己以前玩得唔夠
見到以前d mk
開開心心反而撈得掂過自己
講真
重點都唔係呢樣
成日覺得呢個世界
真係好悶好寂寞
個個關心埋d無關痛癢野
有段時期好沉迷香討引人入性
好鍾意裏面d真人真事
心理描寫
到而家又變成凡事只諗自己
有時係街見到正女
或者做野遇到d客同事
已經冇想溝個種衝動
一黎溝唔到
二黎人大左只在乎自己
幻想下算